今年歐霸已經係雲加既囊中物

最強既對手已經遇上
亦都會係4強出局

其餘果2隊....哈
不值一提！

不服來辯！

服了！

駁唔到

個冠軍就係為雲加預備的🤣🤣🤣

佢之前唔係話歐霸狗也不屌咩

獌狗 + 伊巴都講過啦 咪又係要奶歐霸後門入R聯

黎緊又5隊英超打歐聯

其實我獌手足點都不敗
牙狗贏唔到歐霸又有得抽牙狗
牙狗贏到歐霸又有得抽我轟得我轟踢歐霸
所以我獌手足真係立於不敗之地

歐超杯戲碼一定係
阿 vs 利

歐超都係

樓豬成日扮迷雲 有咩居心呢

有邊隊非阿球迷不迷雲？

佢真迷雲

迷雲唔係扮的
我係迷雲黨其中一員

有冇最新個list

馬體好大機會讓路, 如果唔讓,垃圾廠幫馬體瀨鞋底都未夠班

係咪倒轉左？
馬體幫雲加瀨鞋底都未夠班

馬體會講明唔讓 要送個冠軍歡送廢托

BTW我話撚知你歡唔歡送 希望阿贏到歐霸

拎到歐超盃咪射囉，再拎埋世冠，到時鞭鳩返反雲

咁咪雲加讓佢地囉 出2和b 黑b 呢兩條廢柴都屌打馬體會啦 睇得馬體咁高

六日子講得好！